印尼官員稱異性泳池同游會令女性懷孕 網民炮轟

印尼官員稱異性泳池同游會令女性懷孕 網民炮轟

印尼一名保護兒童高級官員上周稱男女不應同池游泳，因如有男子在池中射精會令婦女有機會受孕。不少網民對於如此沒常識的言論大肆批評和嘲笑。

印尼媒體Tribun Jakarta報道，任職印尼兒童保護委員會的專員的西蒂（Sitti Hikmawatty）警告，如精子強壯的男子在水中射精，有可能導致池中女性懷孕。

訪問談及青少年懷孕的議題是指出：「在泳池中有些精子是非常強壯的。如一個人（男子）的性慾被喚起並（在泳池）射精，可能會（導致女性）懷孕，即使（他們）沒有發生性行為。」

唔出奇 佢地啲性執念已經勁到精神力gps粒精

睇過新聞好似真係發生過
話泳池水溫夠暖 精子生存到會發生
不過問題唔係點解個官員會預咗有人係泳池射精咩

睇得av多

睇錯印度

唔會發生，多謝

呢個唔洗落水都會懷孕

強到氯氣都殺唔到既，咁到時個1bb一定係超級英雄

咁撚大個池 點游到去條個子宮到？
就算插住黎射 d 精子都有撚排先游到子宮搵到粒蛋結合

利申：睇discovery channel 睇返黎

但唔射 啲精子都可以自己流出嚟

我覺得都唔係完全冇可能嘅
個機率同聽日地球完全消失差唔多

好似真係出現過一次咁既新聞

有
係老母同個仔浸浴
老母大左肚
同老公講浸浴大肚

印尼蔣麗芸

咩來架

你當左自已係魚，係水到射精

好似唔係帽黎
個女好似未夠12定15

咁似某av劇場

有氯氣，乜精都死

頭頂有綠氣

恒河水都殺唔死區區氯氣會殺得死？？

仲係精個陣都咁勁
生左出黎至少都superman級數

係印尼呀

那個泳池都唔識

氯氣水都頂得住啲基因應該好掂下

可能印尼d泳池唔興放氯氣

游裸泳然後意外插入

印尼呀ching

Av女優係唔係個個月都會去做墮胎手術？

好似早十年倒外國真係有case
劇女膜未破 但懷孕

睇嚟要普京先得

山番國家

或者泰臣

2020前都有單case啦

楊千嬅

以為講印度
印度既話真係唔出奇

會唔會禁止喺泳池射精簡單d

邊個官員係泳池強姦左人要洗白？

水

我都記得有單咁既新聞
好似係個細路女

原來可以咁 第日用呢個理由呃我老公

可能佢個子宮有泳池咁撚大.....

一個13歲波蘭妹去埃及定唔知中東邊度浸溫泉，跟住有個男人係水度打丁，有精子入咗去個西度

據英國《太陽報》報道，波蘭一名母親馬格達萊娜帶 13歲的女兒凱特(假名)到埃及旅遊歸來後，發現女兒竟懷孕了。

凱特稱她從未與人發生過性關係，仍是處女之身，並且她在埃及旅遊時，只在當地一家賓館的遊泳池中遊過泳，因此馬格達萊娜堅信是游泳池中的某個男性的精子讓女兒懷了孕。

憤怒的馬格達萊娜立即將那家埃及賓館告上了華沙市的波蘭旅遊局，要求那家埃及賓館提供巨額賠償。

有專家稱，溫水游泳池溫度在攝氏 30度左右，適合精子生存，如果精子誤入游泳女性的體內，並且該女性正好處於排卵期，那麼就很可能會懷孕。不過，由於泳池水大多用氯消過毒，在這種化學環境下精子通常最多只能存活 1到 2個小時，如果還能適時令女性懷孕，機會率比中彩票大獎還要低。

得閒喺泳池係啲大波妹隔離射精先

精子好似遇到空氣就死

泳池水唔係有漂白水咩？d 精點存活咁耐

法院好似最後無受理
太唔合理

呢個正

呢個世界有避孕藥食

弱智咪上連登

之前睇過條片話女仔坐男仔大脾都會懷孕

入邊嗰啲氯唔會殺死啲精咩？

CLS

你講完我先知唔係印度

可能佢游開清水掛

呃保險姐

一般泳池水都會加微氯去消毒，啲精咁醒有氯抗體？

索一索醒神d游都游快d

弱智去香討啦 咪黎連登

係到扮純情

元秋去印尼應該可在做總統

新會然真心唔識

code?

仲要子宮頸有黏液保護
唔係搞野精子要入到子宮再游到粒卵度, 機會低無可低

支那肺炎病毒殺5殺得死

戇鳩得過香港有議員話蒸口罩有用？

有case
但我可以肯定呢d case係有人講大話